【純自High填詞】 Lemon - 米津玄師 【國】中文歌詞

Lemon - 米津玄師 【國】中文歌詞

這是夢一場，也是勇敢，不要再給遺憾
也許吧 你要的愛，我不願說的 他給你更多
也許在夢裡， 我們可以， 一起永不分離
不可以 只能在夢裡找回 我和你回憶

這是夢一場，也是勇敢，不要再給遺憾
也許吧 你要的愛，我不願說的 他給你更多
也許在夢裡， 我們可以， 一起永不分離
不可以 只能在夢裡找回 我和你回憶

希望你不要想太多
我已經不會再難過
風已靜 夢也醒來再不願 想念你

你說過的回憶 不要 傷心
你說過的曾經 我都 相信
回憶都連一起 怎樣 突然 說要 不想再一起
你說他能給你 更多 回憶 請不要再跟他分離

你的甜蜜還在我的心底裡 不情願放棄
但你還是我住在我心深處 最幸福回憶

純音樂 Piano :
日文女聲cover 好好聽 >W< :

[quote]Lemon - 米津玄師 【國】中文歌詞

這是夢一場，也是勇敢，不要再給遺憾
也許吧 你要的愛，我不願說的 他給你更多
也許在夢裡， 我們可以， 一起永不分離
不可以 只能在夢裡找回 我和你回憶

這是夢一場，也是勇敢，不要再給遺憾
也許吧 你要的愛，我不願說的 他給你更多
也許在夢裡， 我們可以， 一起永不分離
不可以 只能在夢裡找回 我和你回憶

希望你不要想太多
我已經不會再難過
風已靜 夢也醒來再不願 想念你

你說過的回憶 不要 傷心
你說過的曾經 我都 相信
回憶都連一起 怎樣 突然 說要 不想再一起
你說他能給你 更多 回憶 請不要再跟他分離

你的甜蜜還在我的心裡 不情願放棄
但你還是住在我心深處 最幸福回憶